喺日本讀緊高中 你問我答

如題，喺日本讀咗差唔多一年高中，有咩有興趣想知嘅我盡量答

日本妹好唔好屌?

冇屌過 試試佢

啲女個閪係咪打晒格㗎？

仲讀緊？

日文係咪要喺香港學咗先好啲？
定直接過去先學好啲

有冇靚女同學

如有 請附圖

影學生證/手册加username先再講

一啲啲啦

係，高一

圖呢

埋唔埋到堆

喺香港學咗少少，但大部分都係黎到先識。由一開始慢慢識聽到依家識聽大部分同講到少少。
我覺得其實香港學冇乜用，好多都係要朋友教同用得多先入到腦

樓主第一日去到嗰度同其他同學傾計會唔會有啲唔夠膽嘅感覺？定係本身普通對答都已經做到先去

學校冇手册同學生證，張時間表收唔收貨

因為學校冇乜外國人，所以佢地對我好熱情唔怕冇朋友

我仲想讀書，偷拍比人拉

科人即係咩

冇人叫你偷拍 ig有掛

第一日基本上冇人講野咁制 係之後正常上堂先開始好多人揾我傾計。但一開始都唔係幾識講，所以都係少少日文少少英文咁

Science

老豆定老母係日本人?
有冇靚女miss

老豆老母老唔係日本人
教我地全部係男人同教練，因為我地係體育班

体育祭有冇得玩人肉金字塔？

冇，不過有好多你想像唔到嘅野玩

點解要去日本讀高中?

聖誕有冇約囡（囝）？

為咗我嘅運動生涯，覺得留喺香港未必會有岀邊咁有幫助，咁啱又有個機會咪放手一搏就黎咗。其實我好好彩

點解會去日本讀？興趣？

聖誕冇假放，日日練波，有假都返黎香港

做乜要去日本讀？

上面答咗

英文堂啲英文會唔會聽唔明

足球？

高中告白文化有冇體會到?

唔會，我意思係唔會聽，因為我英文本身喺香港都算幾好，黎到仲勁過個老師

玩咩波？個體育系班主任係咪好熱血

喺嗰邊讀書，或者生活有冇啲比較難適應嘅事(除咗語言)

冇喎 不過之前有條女無啦啦行埋黎話I love you 之後跑走咗

點解你會有ISP-email

覺唔覺得日本人用母語讀理科係好事？

棒球，我地個班主任係棒球隊教練，所以我地都唔敢作反，不過又唔會話好熱血，因為佢都老啦

其實我都算適應得幾快，過咗一兩個星期就完全冇問題融入曬

問人地攞

有冇機打甲子園？同間學校係邊頭？

日本讀書路過+1

如果佢地留喺日本做野就冇問題嘅，但我讀完高中應該會去其他國家，所以要自己再努力啲讀書

甲組腳女同學？

d人勁唔勁

D架仔係咪好假？

係邊個縣讀？

有女主動告白 樓豬係咪好靚仔

仲唔拍下散拖等幾時
高中唔係好興幾日幾星期咩
拖下手仔都開心喎
大部份你溝到唔介意你食
好似話班女自己圍內會鬥快破處
賽後檢討邊條仔威D好食D
加油啦巴打 有學氐架妹都唔爭取
有食唔食 罪大惡極

答咗即自爆 不過唔緊要啦，3月23春季甲子園開幕

普遍都唔會差得去邊，始終都叫強校，我就叫做中上啦。佢地可能各方面都唔差甚至好好，而我就得一兩方面做得好，但其他就唔夠日本人好

對住老師冇得唔假

你間學校好勁 所以你去
定你棒球好叻 間學校收你
亦或係呀豬呀狗 比錢就讀得

宮崎市

唔好咁啦

巴打加油！！

我知我有幾個同學都15,6歲就破處

唔打蛇隨棍上 浪費!

你張時間表，一搵老師名就搵到啦

有日本學校黎香港同我地打友誼賽，打完個教練問我有冇興趣去讀，有獎學金

係呢D時候先有得食架
過左高中D女就變淑女

d校裙係咪真係好短 上網睇djk校裙短到基本一郁就一定見到底底

勁喎，補番d守備同配合咪carry d人？

加油

其實我好忙，9至2:30返學。之後就練波到7:30。宿舍門禁8:30。邊有時間拍拖

3月係咪同香港一樣冇假放

我地學校唔比，但啲女同學着裙坐地下都會擘開對腳坐，痴線㗎

睇黎你係真係識我㗎喎

原來日本學校都會唔俾

咁咪成日有走光睇

我意思係佢地對你假唔假 ？

點睇吉田輝星

有假放，一個月長假，不過我地要比賽，冇比賽都要練波得1個禮拜

時間就像乳溝 擠一擠就有啦
唔駛提他下化?
天時地利人和阿
係運動型學校D女就算樣差身材都唔差得去邊
你唔好咁浪費青春好冇?

想都想到啦，香港邊個同你配合

又唔會喎，都玩得幾埋

點睇邊方面先

享受青春！

3月成個月都放假？
想知日本同香港啲假期係咪一樣

我再唔努力啲打入A隊就真係浪費青春

投球實力 身型嗰啲

香港有鬼人打棒球咩
連個場都冇

點睇金足農？

暑假，新年(即係聖誕)，同埋春假

溝女練波兩不誤

冇資格評論，但覺得佢為咗個甲子園咁樣投壞隻手冇咗成個將來好蠢好唔值得

影d番黎分享下啦
以前上網睇d jk真係不得了

One time miracle

識諗 有目標 支持巴打

成日睇相d日本學生妹著短裙照踎起街邊露哂底唔理
係咪真有其事

禁完足返房仲唔快D LINE下D女女溝下佢地?

春假放幾耐架
成個3月咁開心架咩
有冇復活節嗰啲

我都想發展得好啲，香港真係冇辦法。唔係咁多家長好似我父母咁好比我咁癲去搏

如果入到甲子園都幾屈機

街邊又唔會

佢地唔覺有問題?

返到宿舍仲有排忙，拉筋沖涼洗衫晾衫攪得黎都10點幾準備收電話

兩月尾去到四月一。
冇，得上面嗰幾個長假，不過都係要練波，得一個星期多少少放

有冇見過欺凌事件？

入咗春甲，不過唔知有冇人份

溝女係好虛的野，但練波得來的野永遠唔會係謊言
支持巴打，繼續努力

會有咩表演 係咪好正

完全冇

果然係日本讀書開心啲
暑假又有 春假成個月
咁嚟3月去日本旅行會多人到仆街

希望到時直播見到你

日本妹點睇香港人

咩咩表演

巴打幾歲

過往有冇搵外地生入讀咁架？
或者有係咪冇咩香港人

冇架妹圖

例如？

睇d日本片d女好鐘意棟起腳坐

17

我係第一個完全冇日本血統嘅人
之前有個墨西哥混日本嘅boxer

多唔多gay 佬

宮崎好唔好住？

初甲子園，想像一下都已經熱血

有冇畀人岐視

你有冇改日本名 d 同學點叫你

有個係分兩隊，企喺足球場兩邊嘅禁區，每邊都會有一條柱，然後一吹雞，兩邊就好似打美式足球咁衝過對面要推倒人哋條柱。有啲痴線佬會兩三條友一齊掉條友上天，飛落人哋條柱度

今次係第二次

我唔識，可能有

冇

叫我英文名

學校就17年來，你第一次？

好唔方便，得一架巴士出市區，每一班次都隔好耐時間

我第一年讀梗係第一次

巴打有無諗過將來做職業運動員？如果有諗過，估計喺邊度出道？台灣？韓國？日本？美國？

加油呀巴打，聖地甲子園

屌廢 咁你去咩日本讀書

修心養性野球部

住咩

就係想做先唔留喺香港 有諗過想喺台灣或者澳洲打職業，知自己未夠班打日，韓職
不過呢啲野唔諗咁多，順其自然

咁你嗰陣學到n幾先過去㗎？ 我想攞個參考

我錯

巴打加油！
珍惜呢段時間搏盡，唔好俾自己後悔！

宿舍

日本妹

你係咪處 幾時揾日本妹扑野

冇考過就黎咗，我呢度主要睇學習時數先批Visa，一夠數就過咗黎

記住，一定一定一定要溝下女同學

如果唔係，你一定會後悔

係咪溫子賢

遲下打完波先再睇下點啦

體育系仔仔
成日有體育系仔仔為錢走去拍GV

敬徽

可能我打波辛苦，冇想像中咁美好

勁廢

會唔會覺得自己係投手所以高人一等？
去甲子園睇波感唔感受到佢地嗰種精神？
點睇好撚努力但都未必有回報呢件事（成個日本啲高中生個個都咁努力 大賽冠軍就一個）

應該唔會係我，唔缺錢

我比人轉咗去三壘，但其實做投手更加唔可以高人一等，要諗多啲隊友幫佢地。
未現場睇過甲子園
呢個就係現實，所以要好好好努力

巴打加油

搵到疑似樓主個名，不過唔爆啦

提醒各位上連登要小心

巴打有d肉地好正 想幫你含

試下拉上小小

我呢個account唔用㗎，所以冇問題

有人爆樓主名 上網睇左

樓主你係有實力所以俾日本挖角 好似d動漫情節 好熱血啊

樓主？

冇追post s0r

為港增光
俾多啲架妹知道香港男人有幾好

棒球員嘅職業生涯有幾長？有時見到啲好似有肚腩嘅都仲打到…

啱啱練完波沖個涼再答

加油
上少d連登

依家最fit嘅打到38都仲打緊

好悶

樓主你呢個年紀一定要盡情做你鍾意既野,乜都好,一定唔可以浪費自己呢段時間,中學呢幾年時間係你人生當中最重要架,呢幾年時間好快過,千祈唔好令自己留低半點遺憾 我自己都成日諗中學年代點解過得咁渾渾噩噩 希望樓主唔好似我咁冇乜青春回憶,打波又好,溝女又好,乜都好,全力去馬,時間過左就冇

呢樣嘢，幾十年前香港已經係咁，鍾意俾你望

日本睇av係咪都係上網睇？
同學平時傾乜玩乜？
欺凌情況點？
放假除左打波有咩做？

巴打快d番黎食 雞扒腸仔飯，多蒜汁加凍檸茶少甜

呢樣真，後生又 fit

幾錢學費

定係你唔洗比

同埋幾時入藉

床上表現 打錯

村八分情況嚴唔嚴重?

點樣投壞隻手？

歧視中國人?(日本人唔識分香港中國)

後生有咩嘢輸啫？有個 degree 咪又係打工， 香港父母太低b

影下屋企

開成定灘

巴打好cute喎，溝死㗎妹啦一定

我仲幻想巴打好似上杉達也咁樣添…

加強

起人底果啲真係

尊重下人，自己知就算啦
不過我最驚樓主因為咁唔再覆

樓主好得意

爆人出黎做乜姐

好正喎佢

都上埋新聞囉 唔算起底既
好事黎

樓主加油 要珍惜依個機會

遲d 揾錢多過曹星如

好撚威？

係咪日日有pants睇？

你去日本個獎學金係日本學校比？
夠唔夠cover 生活費 住宿又係學校安排？

想知校服裙係咪好短？同埋日本人讀書係咪個個都好認真，因為成日俾我感覺日本人做事好認真

點解死都要逼人屌西 痴線

你係鹿兒島宮崎post 個條友?

幾多香港人想識日本妹都冇機會
梗係叫樓主去食架妹啦

樓主加油

上次唔記得食焗豬

唔諗入藉，已經係半個台灣人

咩係村八分

你做乜鳩姐 係咪想人讚你好叻?

條友真係on9 已經完全封鎖左

一條韌帶有壽命，例如可能一條韌帶只可以投一萬個波，佢咁樣投法，縮短咗佢條韌帶嘅壽命好多，同埋太重負擔好快就會受傷

其實食過兩地野食 你覺得日本定香港食野好味D?

大城市會，我呢度還好

羨慕樓主搵到自己想做咩

啱

住宿舍，依家唔得閒，陣間先

又唔會，我冇乜所謂

咁細個唔諗揾錢住

呢個唔係新田真劍佑？

學費包，生活住宿自己比，不過學校安排，有宿舍

個名都咁撚型嘅

我嗰間學校唔短，同埋我係體育班，日日練波練到好攰大家都會瞓覺老師都會體諒，會叫你頂住。佢哋玩同埋認真做嘢嘅時候分得好開，可以玩得好癲但亦都會好認真

巴打一定好靚仔

明白

樓主堅係勁，加油

我真係好鍾意食嘢，所以喺香港同日本出得街食飯去嘅餐廳都唔會差得去邊，所以其實我覺得都差唔多，但如果用香港嘅價錢係日本食嘢可以食得好好

即係日本食飯係平過香港?

佢叫林田昂也

樓主好有心 幾乎個個講野都有應

有無學校飯堂，有咩好食

喺日本邊度讀？
東京？

如果要食同樣質素嘅嘢，日本平過香港好多。但如果係喺7-11買嘢同香港差唔多，不過熟食嗰啲都係好食好多

希望日後係新聞見到你既名，加油

因為真係好悶，除咗返學同練波冇其他嘢做

練波有無大叫全國制霸？😠

學校飯堂啲嘢好難食 通常都出面買或者去超市買材料自己煮

條片有講， 雖然佢係台灣人😑!

去過一次日本咁大把 我覺得日本d 便利店正過香港好多喎 勁多野買

香港7仔咩都冇 垃圾

你點解唔去台灣讀？明明你可以攞身分證
定你唔想當兵

唔會咁痴線，不過練波之前會講話依家努力係為咗去甲子園

真

加油，踢全國大會通知聲巴打

高中黎講 日本>台灣 同埋咁啱有機會去日本點都揀日本

足球上個月已經踢完 春甲就3月23開始

平時除咗練波同讀書會做咩 係宿舍自己一個又會做咩

學過一陣，但大部份都係嚟到日本先識。學語言呢啲嘢你唔講係唔會識，喺香港冇機會講，所以嚟到日本先叫做真正開始學

有冇食屎鬼

我見神社啲許願牌
好多都寫甲子園出場

好熱血呀
係咪有學姐做球隊經理人
整飯團🍙你地食?

認真，有咁嘅機會真係好好把握
鐘意打波就盡力去打
有條女有興趣嘅就盡力去溝
總之想做乜就做，千祈唔好返黎果陣後悔冇做到呢樣果樣，時間過左就冇架啦

連登 instagram Facebook Netflix Clash Royale

但係語言不通喎 咁你畢業會返台灣？

我哋學校冇球經 不過會有家長整飯團俾住宿舍嘅小朋友食

未諗依家先高一，想去美加澳，唔得就留日本，最後先諗台灣

有冇經理人

純粹好奇
巴打有冇上過場？正選？
Btw
有啲似bob叔 幾得意

冇 隔離學校球隊經理好靚，有4個，都好靚呀

日本數學程度去到邊

會唔會當你係大陸人

有無拖住車軚跑圈？
我睇動畫，王牌投手係咁練

咁你依家生活費幾多 怕唔怕英文差左

巴打住邊？可唔可以認識你？而家住大阪想識朋友

一年生大會嗰陣啱啱受完傷返嚟，上過一次場，差啲打全壘打，打中左埲牆

Bob叔

容易過香港好多，中二，三左右，不過冇得用計數機

我好強調自己係香港人唔係中國人

跑PP,即係左外野同右外野嘅全壘打干

生活費唔講啦，英文又唔怕，keep住同一個黑人朋友聯絡，佢係半個日本人

宮崎 不過三月尾黎大阪打春季甲子園

全疊打係咪好撚難做到

我去日本果陣去d棒球中心玩過

個波打落支棒到嘅力量比想像中大好多
第一次打到 d力傳晒上隻手到 有d嚇親

同埋果d機射出黎個波同真實其實係咪仲差好遠?

旅假有無去吓其他城市玩？

識投咩變化球？
邊種球係你最勁

咁算啦😭😭

練波嗰陣好易做到，但比賽真係好難好難。要夾啱時間同埋估中對面投手會投啲咩波出嚟，而且要用支棒一個好少嘅部份打中個波先會打得遠。
發球機同真人丟個波出嚟差好遠

香港算唔算 因為冇假放

返學練波做gym瞓覺

而家冇做投手啦

香港真係冇乜場地打棒球 不如係話一定要齊腳先打到 巴打加油 (淨係識龜速knuckler）

樓主加油
好難得會有香港人打棒球打到去日本
咁好嘅機會唔可以浪費
打得差連登仔唔放過你架

咁你夢想應該都係做番 ace 姐投手？

收到

我果陣打唔知點解打極個波都唔會向正前方飛 係飛左去左邊右邊咁

唔會刻意諗話想做投手，只要對我前途有幫助或者幫到球隊我都會盡力做

冇去過，冇研究答你唔到

唔識向前用力

巴打加油
睇好你

學校除咗棒球之外，仲有啲乜嘢運動強項？多唔多外來學生？

有無藝術體操先？

減咗肥未？

體育班聽落好似軍訓咁 頂著啊樓主
宜家付出將來一定會有收穫！
btw 放假有咩娛樂

投球 打球 跑/偷壘 你覺得邊方面
自己比較出識

學校最強應該係足球同棒球，足球基本上年年都入全國大會。其次嘅係籃球拳擊高爾夫球排球，全部都係宮崎最top甚至去到九州都叫做勁

幾時返HK？

我諗全世界黎講 香港7仔算係數一數二嘅垃圾

冇經理人冇小南高中棒球生活已完

有瘦咗不過都仲係肥

係咪成日食宮崎和牛？

有無欺凌事件，除褲打pat pat咁？

有無見過電車痴漢？

冇假放，一係就長假返香港

打擊，我力量算全隊最強

冇乜，本身都唔係幾玩得埋。

好正 加油啊 巴打
留名香港出一個出色有代表既捧球運動員

未知，可能暑假或者聖誕

巴打
真心祝福你
由青年期就定到目標其實好難
仲要係自己興趣
btw溝番條日本妹定居日本唔好番黎

打高中棒球，咪要剷光頭 巴打而家固定打咩位？

會唔會睇 同棒球有關個啲漫畫
鑽石王牌之類

屋企人黎嘅話都會去食。
喺日本學長同埋老師打人係一件好普遍嘅事，好似近期香港學校發生左件欺凌事件，如果發生係日本嘅話就真係叫玩下玩下唔算嚴重
冇坐過電車，通常都坐巴士或者踩單車

如果香港學生申請考試入學（足球），難唔難？畢業生係咪多數轉踢職業？

利申：識個𡃁仔想做職業球員…

想睇樓主大隻相

多謝你

先諗打波唔諗溝女住

初中定係高中都要剃光頭，依家打三壘

完全冇睇過

可唔可以影件校服黎睇下？

有無男學生留長頭髮，成個松本潤咁？

你間高中全級有無1個係靚女？

邊個唔知

希望你成功，出番個香港職業棒球員

首先要識到日本學校嘅老師，佢推介你先會去到。然後申請Visa又要搞一大輪野。我哋學校嘅足球畢咗業好多都踢緊職業。今年個龍門全國ranking第五

Touch同H2都冇睇過？
快d去搵黎睇啦

有無著住浴衣去過花火大會？

加油
日本的高中的學業壓力比你想像中高定低? 係咪好過DSE好多?

有無睇過點5步？

覺得點

高一咁夠薑做重大決定
祝你成功

巴打，我有啲嘢想私底下請教你，方便嘅話可否tg我？

巴打有冇畀日本文化影響自己
例如髮型，衣著打扮咁

可唔可講下日本棒球訓練方面 例如強度呀 之類果d

出現了

學校捉頭髮捉得好嚴，所以冇

好多

高中生活係咪同求婚大作戰差唔多

冇，得在留卡

搵唔搵得番小櫻？

邊度得閒睇，好細好細個開始星期六日就要去練波完全冇時間玩

日本有體罰？？？

冇乜壓力，相反睇返香港啲同學考DSE覺得佢哋好慘好可悲

會唔會成班人一齊去旅行?

唉…踢波都識人，真慘…

Anyway，祝巴打成功，為香港增光！

完全冇，着衫都係自己覺得好睇最重要

😂胡子彤 好心唔好成日拎香港棒球員個名黎打飛機 睇過佢出國打比賽 d基本功好差

對上一次學校去旅行去邊？

日本學校有無便服人？

學校有無不良少年？

有無同日本妹拍拖？

有無日文名？

依家冬訓最辛苦，熱完身之後就開始跑山跑5公里，跑完就跑一條107級嘅樓梯10轉。之後先開始練波
又或者去沙池跑步同埋做一啲腳嘅訓練，之後咩住人跑步同埋跳樓梯，先開始練波

好撚熱血
係日本留學一定要試下同日本學生妹拍拖 真正戀愛感覺

冇睇過唔清楚

邊位？

三年級畢業之後應該會

我講嘅識人意思係指要有一個渠道聯絡到日本嘅學校

冇諗住拎，因為本身自己係半個台灣人

樓主好勤力 連娛樂都冇 比起我呢啲廢青 真係有啲慚愧
睇黎你真係好熱愛棒球 好有野心

木之本櫻

運動員會唔會禁慾？

宮崎動物園
冇
好多食煙飲酒，所以覺得其實香港啲學生壞極都有限度，大城市甚至有啲會吸毒
冇拍拖
冇日文名，佢哋嗌我英文名

順其自然啦

係我想有娛樂都冇機會

畢業之後係日本讀書/打波定係會返嚟香港?

btw樓主加油

唔識

巴打好型

呢D經驗真係無價
最緊要係可以識到日本高中妹

明白，媾個靚女日本妹唔好返黎香港地獄鬼國

畢咗業之後應該會先諗大學然後再睇下職業，應該就唔會返香港啦如果想延續我條棒球路

知唔知依到有規舉 中學生唔比上連登

你將來有無得入藉做日本人

住得耐應該有機會，但冇諗過

哦

你有冇俾人罰過？
啲老師會唔會好似中國啲老師咁打到個學生傷晒流晒血

冇乜大問題，但有啲潮語同埋太難嘅字都唔係好明佢哋要解釋

我有冇乜俾人罰過，因為冇乜點做錯事。同埋加上我唔係日本人佢哋應該唔會夠膽打

宜家日本後仔多數聽咩歌手既歌？

多唔多日本學生聽kpop?

要打贏幾多場先去到甲子園？
甲子園打贏幾多場先有全國冠軍？
上年你學院打贏幾多場？
你係學校第一個外國人 咁你實力咪即係明星級？
個個架妹睇到流晒水
星期六日都一樣忙？

喺香港你點學日文㗎？想學啲基本嘅日文，去日本旅行嘅時候都可以溝通到

多數都聽啲好出名嘅英文歌或者Kpop,都有日文歌嘅但我唔識

上面班人起人底真係好冇品
好彩樓主大方繼續覆

有冇得上天台食飯

先打贏縣入面全部學校，先攞到個代表權出去比賽。
甲子園打贏幾多場先有全國冠軍呢層我就唔清楚，因為要睇抽籤
上年我哋喺宮崎縣大會決賽輸咗
我係學校第一個外國人，明星級又唔敢當
星期六日都要練波冇得放假

其實如果想去旅行都溝通到嘅話唔使特登去學自己上網都可以學到

加油 追夢嘅同路人！

平時食學校宿舍煮嘅飯，好難食 對唔住啱啱食完個便當影唔到相

天台鎖咗

npb最鐘意邊隊？/想入邊隊？
最鐘意邊個日本現役選手？

有冇做

冇乜留意日職。如果想入嘅話應該會係軟銀或者樂天。

竟然係難食
咁午餐晚餐都係宿舍食？

巴打理想係咪做職業棒球員

你初初去到日本嘅時候啲同學有冇話你啲日文唔標準點點點？有冇教你講日本粗口？

自拍

休息都唔夠時間，邊有咁多時間做呢啲嘢

你宜家放緊假？有時間上連登

你學校有冇train人打MMA?
去到修斗全國大賽都好熱血

係呀，但通常都會去7-11買。又或者去附近嘅超級市場買嘢返屋企自己煮

對

我不知幾恨返黎香港

一開始就教晒講粗口同鹹濕野，有冇話我啲日文唔標準喎，因為佢哋都知道我係外國人冇乜點學過日文

一放學即刻要去練波，喺學校唔可以用電話

有無掛住香港啲野食？

有無買啲5香肉丁整即食麵？

一個縣幾多間學校？
唔係明星級點會破例俾獎學金邀請你？
我諗起碼係隊中皇牌啦
球隊經理靚唔靚？經理係咪通常同皇牌拍拖 ？
香港都無乜人打, 點累積經驗？
星期六日練幾耐？

呢幾日有入學試，朝早跑完步就返咗宿舍休息

得boxing冇MMA

隊入面你第打第幾棒同咩位？

今年宮崎縣大會幾時開始

好掛住香港啲嘢食
五香肉丁帶唔過境

有冇多d係日本生活照黎睇下 唔洗出樣
純粹好喜歡日本呢個地方，係個到讀書生活一定好開心

主要都係香港嗰班先玩得埋

鹹濕野即係咩？

有無女教師課後授業？

每一個縣都唔一樣
我都唔知點解會比獎學金
冇球隊經理
多數都係放長假去台灣自主訓練
星期六日練波都係睇教練心情，可能朝早就練完。亦可能要練到三點幾四點

玩咩運動?我係游水撚但最後都係專心讀書算

即係性器官嗰啲
我依家學校係唔會留堂㗎

棒球

三壘，B隊中心棒次345

hk01 係咪訪問過???上年好似開過post 架la bor

咁慘

嗰邊無香港野食？

七月頭

你去日本之前有無學基本野 50音果d
日本高中英文係唔係差過香港初中

好少影相同埋出街，因為練波太忙

我冇開過Post,呢個係我第一個post

點解會有得玩運動玩到去外國，我以前個fd學界贏左d1冠軍俾港隊邀請都冇呢啲玩，定係你係自費冇獎學金

有學過基本野
日本高中英文程度同香港小學差唔多

雖則人地都唔介意 不過人地無做錯又無犯法唔洗下下起人底既
守下江湖規矩啦好唔好

希望你做到1軍第四棒

人哋學校嚟香港同我地比賽，打完佢見打得唔錯就問我有冇興趣去佢哋學校讀仲俾埋獎學金

算啦 放過佢啦

宮崎縣有幾多隊?
足球隊籃球隊有無球隊經理？
球隊經理只出現喺漫畫？
喺香港唔係放假就無訓練？
星期六日練完波有咩做？

返香港會唔會掃啲咩嘢食or生活用品過去日本
（雖然日本已經咩都有 ）

想請問你而家掛唔掛住香港? 比較香港同埋日本, 你覺得邊度嘅讀書&生活環境比較好啲?
好似之前第二個post都有一位香港去日本嘅交流生做你問我答post
同埋無論你嘅路向係點, 都祝福你 + 為你加油

加油呀巴打，我都諗過去外國讀大學，但最後都係死左條心入左城大，咁難得有獎學金就俾心機打啲成續出黎

宮崎縣大概有四十幾隊
足球隊部經理，但籃球同埋boxing隊都有經理
喺香港一個星期練六日，但強度比日本弱好多
星期六日練完波就梗係返宿舍抖下，仲有力嘅話就出去超級市場買啲肉返嚟打邊爐或者食燒烤

希望你成功,
你外國人同日本仔打波有無覺得佢地排外?
利申:香港玩過2 年棒球訓練班

求介紹JK、黎到日本一直想識下高中生。
利申：東京留學生

人地係天時地利人和咁啱嘅機遇 唔係個個都有
呢啲講白啲 好睇緣分 當然你都可以自己去爭取 但前提係要有人脈connection

都係啲香港先有嘅零食或者嘢飲好似檸檬茶同麥精 講起就想飲

點睇胡子彤

點解係香港會接觸到棒球

好掛住香港 香港的讀書環境實在係太可悲，加埋我要為我自己嘅前途着想所以一定係日本比較好
多謝你

有得追夢真係好幸福，巴打加油

完全冇排外，同埋香港嘅棒球出名唔強。我力量比較好所以打擊都算好唔錯，佢哋都嚇親點解香港會出道一個打擊有咁上下實力嘅人

好奇一問如果他朝一日你出左名
做左職業球手
你會介紹自己做香港人定台灣人

上Instagram大把比你識，我有好多同學都係想Instagram識女。有啲甚至唔係喺我哋個城市嘅都會識到

樓主真好 有老豆老母support
千祈唔好番黎呢個地獄

巴打加油啊 我曾經都有個做運動員既夢想 可惜無咁既能力
雖則我唔打棒球 不過都希望你成功啦

教練，你最輝煌的時候是什麼時候？我只有現在啊！

去到個個位，仲點會諗咁多

Btw 強化肌肉係可以保護到韌帶，減少受傷

另外Nba 有人天生隻腳無十字韌帶，一樣打到去nba，因為肌肉夠勁

棒球打咩位 第幾棒

其實雖然起咗你底 但睇完個報導更加欣賞同respect你 因為唔係個個都挨到呢個生活方式 而且你有棒球天賦 將來一定會有一番成就 為你感驕傲

媽咪係台灣人，一開始幫阿哥搵咗一間有棒球打嘅學校先，然後我就跟住佢一齊打

香港人，我係土生土長嘅香港人

具体的に？

好羨慕巴打
如果比我選多次.我都想去日本ESP讀音樂
不過無，過左大學時間
只係希望人生剩下啲時間盡量做自己喜歡既野
樓主加油!趁後生做多啲自己喜歡既野

雖然好掛住香港，但點都係搵一條最適合我前途發展嘅路線行

唔知有冇巴打問左

想問下你點睇日本高中生課外活動？尤其體育

你填詞都要加油呀

過年有無睇紅白？

btw樓主個樣好有幽默感

咁啊哥點解唔打既？

我只可以話如果人生淨係為咗一個高中比賽而放棄自己好美好嘅前途，真係好蠢
強化肌肉可以保護到條韌帶，但如果投得太多波嘅話都唔會保護得到

三壘，棒次每一場都唔定要睇教練

我都唔知啲同學點搵到

日本高中如果係體育嘅話係唔會有課外活動。喺香港應該係叫校隊，個個都好拼搏幫學校攞到好成績

過年喺香港

💪🏾

佢鍾意打籃球多啲

打贏四十幾隊即係總共打五至六場？
係咪場場都全校到場打氣？
有無問過點解其他隊有經理?
係咪所有棒球隊隊員都要住宿舍？
星期六日練完波都唔會返屋企留喺宿舍？

日本凍啲定香港既濕凍凍啲？

咁你係學校打到正選未？
對捧球零認識
係咪最勁美國, 跟住日本>韓國>台灣>支那?

差唔多六場左右
基本上去到四強先至會全校到場打氣
因為冇人肯做
唔係，住喺宮崎入邊嘅就會返自己屋企。但因為球隊好多人都來自其他地方

我唔怕凍，所以唔清楚

樓主俾心機
為港人爭光
日本做到大紅大紫
到時話自己香港人
唔洗話自己係中國人就得
大把連登仔支持你

如果講人才同埋科技嘅話應該就係美國，亞洲來講日本同韓國咬得好近，之後就係台灣，中國
仲未出名單所以唔知係唔係喺A隊

樓主追夢追到日本有咩感覺

樓主EQ真係好高

以前成日覺得自己冇乜作為，而家終於叫做做返少少野。同埋覺得比起係香港嘅朋友，自己嘅人生經歷豐富好多。

我一打機就唔係咁㗎啦

俾心機啦後生仔，喺香港有個咁開通嘅屋企支持自己去追夢真係好難得

日本啲同學on9啲定香港啲同學on9啲？

食飯前使唔使講” 易打打kei勿sh”?

食壽司，有無將豉油同washibi撈埋一齊？

宮崎縣係好地方

日本啲同學戇鳩得來好笑，香港啲同學戇鳩得來會令你好嬲

有無netflix and chill

一定要講
我對食好有要求所以一定唔會

一個好悶嘅地方

我自己一個咋

你同學會唔會覺得香港=中國先
佢地知唔知個文化分別

好多都以為香港等於中國，但我都會語重心長好強調咁同佢地講個分別
講完之後佢哋都明白

食完使唔使講”我食飽喇”或者”多謝款待”？

平時放假有咩做？

多謝款待
ごちそうさまでした

冇假放

無人肯做球隊經理
d 靚女通常參加咩嘢課外活動？
學校本身係私校？
學校好多球探四處挖角？

樓主間高中係咪好多支那人？
睇hk01另一篇報導話佔9成
是咪真？

唔識棒球 你打個個位需唔需要跑動個啲?
日本 棒球 高中 會諗起既係求婚大作戰
幾熱血呀 你上場個陣 觀眾席既女高中生同你打氣

會唔會想比教練叫番做投手
有冇睇過one outs

啦啦隊或者跳舞
係私校
冇乜四處挖角但係只係我比較好彩

好正呀

可以日日生活喺日劇入面

我呢間係日章學園高等學校
佢哋嗰間係唔知咩國際學校

全部位都需要跑，得投手唔使

樓主可唔可多啲講下日本高中同平時生活係點？

特招生？

都係果句，對自己嘅前途有幫助我就會盡力做，唔會諗自己想打咩位
完全冇睇過動畫或者漫畫

係喎
眼殘無留意到有分別

我嘅生活好苦悶，九點到兩點返學，之後就練波練到夜晚七點。然後就返宿舍做復健拉筋沖涼洗衫食飯瞓覺

唔係

咁咪無時間打j囉？

一間學校嘅王牌畢業之後係咪會入到職業？

上面有位巴打都有講，時間就好似乳溝咁

大阪桐蔭係咪好撚勁？

讀高中係咪唔可以周圍去同要有監護人？

有冇見mix

未必，始終日本太多學校。

有無隊友有拖拍？
有無人試過帶女入宿舍屈蛇？
有無收過女仔送情書, 朱古力, 禮物？
有無同女同學密密 whatsapp?

投手係第8個野手

就好似NCAA嘅Duke,全部都係差唔多全國最強嘅學生或者明星球員

可以周圍去但宿舍有門禁，監護人係我學校個校長

好多隊友都有拍拖
有，尋日先見到個學長拖住個女朋友入宿舍
冇收過，但有人同我表白，不過一般貨色
冇

咁勁係咪都係招兵買馬番黎？

女女著體育服/泳衣正唔正

我睇動畫
投手有陣時要補位

唔係架咩？？？

日本討論區係乜 好似台灣就PTT 香港就乜登物登

比賽/練習係咪會有球探
加油

呢層唔清楚，但因為大阪桐蔭本身就已經係一間傳統名校，所以好多強嘅球員都會想去呢間學校

冇游水堂唔知

係要補位，但相比起其他野手走動少好多

可唔可以買盒芒果糖我食

好少上日本討論區，都係想開連登多

有機會有，但通常都唔會理佢哋

我對甲子園既印象只係細個睇疾風無敵銀堡壘

你間學校有無試過有人自殺？

Btw今日唔使練波？

點解有球探都唔理？

日本妹係咪真係好早破處
仲會同人講邊條仔好正？

應該冇
已經練完，呢幾日學校有入學試要考唔使返學，朝早跑完步練左一陣波就已經收咗

有無女同學做援交？

都係專心係比賽度，同埋有球探佢哋都唔可以直接聯絡你好似係

我唔清楚喎 我哋學校啲女仔冇咁癲

唔清楚

你同房有無拍拖？
有女黎, 同房就會去其他房訓？
同你表白嗰個本身熟唔熟？真係會三九唔識七黎表白？
完全無同日本妹曖昧過？
btw 我覺得只要條女唔係好cher 日日要, 有女朋友應該係對運動生涯有正面影響

但唔係去打職業聯賽好過打高中聯賽咩？

有無學校之間既聯誼活動？

同房係金鐘連登仔
通常都係三年級先會咁帶女翻宿舍，同埋佢哋住單人房
同我表白嗰個係大我一年嘅都係體育班，唔係好熟

咁都要高中畢業先可以打職業聯賽

好少，但唔知點解我啲同學識好多其他學校嘅女仔

人地有初中架ma

唔關事，應該係friend搭friend。但就唔知點樣識第一個

你啲同學對香港印象點？

係咪hk= china ?

唔理球探，咁將來係要自薦入職業球隊？

你無跟埋去聯誼？

有冇機會打正選？球隊有冇人想排斥你（因為你唔係日本仔）

日本人會唔會好排外？

日本人點睇av女優？

反感定尊敬？

有冇睇棒球動漫

有新聞話日章學園有9成都係中國人
真定假？

祝你成功
希望第時睇日本職棒見到樓豬
最好唔好返黎香港啦 香港無前途

日本職業選手平均人工幾多？

有無睇mlb?

香港=中國/台灣/韓國
佢哋冇乜國際視野

即係唔會話特別留意佢哋而唔專住喺場比賽上面

樓主放短假期嗰時會唔會去下宮崎以外既其他城市？

都係果句，休息都唔夠時間呀大佬

我諗應該有機會入到A隊但正選未必
冇乜人想排斥我，我都算幾受歡迎

我就唔會，但有另外一個台灣人本身態度唔係幾好，打波又唔係特別叻 所以大家都唔係咁鍾意佢

冇乜點討論呢樣野

巴打加油

希望你成功 俾心機啊

幸運四葉草都冇？

上面答咗，算啦再答多次啦。
宮崎縣有兩間日章，我呢間全部都係本地人，另外一間先係好多中國人嗰間

冇研究過

有

有女都唔會成房貼晒kpop
佢有無睇av? 係咪會買正版唔 bt?
嗰師姐點同你表白？msg 你話有緊要事要你單獨上天台見面？

冇乜短假期喎，通常如果係短假期嘅話都要練波
長假期就直接返香港休息

樓豬比人叫去日本打 咁啲教練會唔會對你特別嚴厲

個師姐係學校無啦啦跑埋嚟講咗句I love you，之後就跑走左

宮崎算唔算鄉下地方
有冇地鐵

都會架，教練對我都算幾有期望

好鄉下嘅地方，冇地鐵但有火車

好撚毒呀屌

加油!

香港人 上連登高登
台狗上 PTT
咁架仔上乜？ 樓主唔覆我

比較想睇樓主打日職再比MLB挖角

5ch

似同人玩緊true or dare
無後續了？
有無經歷過文化祭？

似係玩truth or Dare

我同學都係想Instagram同埋line咋，所以唔清楚

2chan掛

未追po 但睇到好嬲 樓主去追夢練棒球 啲人喺到問咩屌女 樓主話冇啲人又喺到屌 你話我真心咗都係咁話

日本係咪有性教育科
定個個都係睇片學
係咪冇得上網睇av
所有人都係買碟

真係有咁嘅機會先算

有文化祭，但都係去幫手然後就去咗練波

會唔會係同朋友玩遊戲輸左咁做咋

Anyway 年輕人加油呀

5ch
人稱日本高登

有咩問題 我地又唔識玩棒球
唔通成個post 講棒球野
想知日本高中讀書既野

冷靜少少 連登仔係咁

冇呢科

有無玩學校怪談驗証(e.g.:花子)?

樓主投速幾快？

應該就唔係，因為之前喺7-11撞過佢，佢就好熱情咁行埋黎又問我攞電話又盛。佢講完I love you之後我冇理佢，但過多幾日佢都繼續黎煩我

校隊有幾多球員?
棒球隊競爭一定好大

有冇經歷過地震？不論大小

靚唔靚先

樓主加油，有機會去日本探你

有，震醒咗。

我都覺得問其他冇問題 係見到條友用自己角度judge樓主冇食女嬲嬲地啫

一般貨色

呢個世界咩人都有，唔需要太在意人哋對你講過啲咩，咁樣會令自己好辛苦

想跟樓主說聲加油

當初唔覺得台灣職棒生態環境好差咩？
得返幾隊職棒
仲要唔多人入場

樓主心態好

如果好靚 你會唔會考慮發展

好羨慕樓主 細個話想學打棒球比人屌到傻

其實教練會點判斷咩人守邊個壘？

感覺上好似1,2,3壘其實無乜分別

生態環境一定差，特別係經歷過好耐年前打架波事件。但起碼台灣職棒實力一定唔會話好差

樓主加油!

甲子園比賽係味電視都會播?

佢哋唔需要判斷，因為上到高中本身就有個底喺度
其實123壘好大分別

係

嗰邊高中文化係散拖多 定長拖多？
會唔會一拍拖就會全世界都知？

日本仲有冇廁所飯食

散拖多唔多就唔清楚，但如果一拍拖比到第一個人知，第二日就全隊都會知

樓主過日本讀書前識日文？

日本讀書風氣係點？會唔會又分哂精英班又補底班咁？
讀完高中之後條路係點？（如果唔做運動員）

欣賞你嘅勇氣
加油！

咩叫廁所飯

屋企廁所有幾大
係咪去做男優？

打波9年 5歲開始打波咁勁 我5歲仲鳩fing fing

屌香港咁撚多廢青,
一年凍得果十日八日,
就同人地寒帶地區黎比

將棋同棒球算唔算最難學嘅野
btw試過日本妹真係番唔到轉頭

唔算好識

唔會分精英班又或者補底班，但會分體育班普通班又或者係其他嘅職業班例如煮嘢食又或者係剪頭髮
讀完高中先諗大學

9割が中国人の高校

係咪真係咁多中國人

但日本妹係咪通常都會即刻同其他人講？

唔知算唔算最難學喎，但我排球比較叻就唔覺得難嘅

東京勁撚多

好過美國

唔係我呢間

點樣練好啲打擊?

好鐘意玩棒球game 同睇棒球動漫

1001之後會唔會開2

打出home run，會唔會bat flip ?

主要都係要搵一個識教嘅教練，有一定基礎之後就不斷重複練習，一日最少打500個波

夠分做幾隊波
你入到一隊未

冇朋友俾人蝦到入廁所自己食飯

日本人係咪多數用line ?

可唔可以瞄住人地細佬投球

樓主有無食過高中日本妹 感覺應該好正仲正過大學生
btw禾都係日本留學撚

日本風景係唔係好靚
地方亁唔乾淨
d嘢好唔好食

佢post Instagram就大家都知

讀日本史
有無教二戰啲甲級戰犯，慰安婦，偷襲珍珠港，侵華呢啲野？

睇情況

Bar flip 係的自然動作，唔會刻意做

4隊
未知
同埋你個名好熟口面

樓主有無ig 可以科勞下

可以，唔難，但唔會

我嗰班冇歷史

冇乜留意
同埋乾淨就係因為靠住一班學生每日出去條街度打掃
啲嘢同香港比一定好食好多

如果比職業級個波打中細佬
係咪會爆丸

樓主出街有冇人派紙巾俾你話有好工做？
或者咁問，有冇食過波板糖

最高薪金球員可以5,6億日元年薪
職棒球員1千萬日元年薪已經算係低薪一族,
但係人工已比一般上班族高一大折

一定

好少岀街
但咩係食波板糖

樓主你有同伴

喺日本讀緊高中 你問我盡答（２）

兩粒蛋蛋應該會爆晒醬,
可以做太監

E加打幾棒? 野手係做邊度

樓主打棒球既，肥仔黎？

棒次係冇定㗎，三壘

巴打唔係話佢三女咩
野手你當係女嘅後面

左腳踏步定唔踏步好?
你會唔會話控制到打去邊?
有無time ball嘅心得?

試下追post呀朱老師

香港居民點樣可以過去讀高中？

咁打得最多係咩棒次 有冇試過打4棒 好似係王牌打到呢個位

好多野都要親自教先學得識。我自問冇能力教人

攞到visa就得

345棒多

日本人係咪普遍都唔鍾意華人？ 包括香港台灣中國

讀完係咪可以有居留權？

未必，不過好似留唔知幾多年就攞到Passport

唔駛客氣
羨慕你運動細胞好, 但更為你可以追夢感到欣慰
(以前讀書時我運動唔太好, 不過而家畢業做嘢就唔須要為呢樣嘢而介懷, 因為行山/跑步, etc. 唔須要同其他人比較)
btw 而家讀緊書, 你有冇啲比較難忘嘅經歷?

㗎妹好主動

又唔會喎我呢度

有，有個人冇帶書仲要博老師嘴，個老師成疊書打落佢塊面度

學校午餐好唔好食

影黎睇下

叫雞

學校有無包你住宿

好難食

叫完就食波板糖

甲子園

低下層返工狗表示妒忌
樓豬加油

福岡JK2留名！
樓主加油呀！

獎學金係三年？洗唔洗每年再review?

有冇出賣女同學系列 IG個D

有無人攞咗三年獎學金之後hea 咗三年 隊都退埋

唔會有人退隊

收傷嗰d ？

樓主加油
見到你談吐同埋啲回覆都feel 到你比同年既人成熟唔少
繼續努力 希望遲啲會係電視上見到你
btw 知唔知Miyazaki 有咩旅遊景點

會幫手做support

宮崎冇乜旅遊景點喎，主要都係食下野同睇吓風景。可以去吓青島

聽人講踏唔踏出去
其中一個原因係將擊球點移前
喺個波既路線改變之前
打出去

又或者打外角球

利伸 9up

點睇去台灣發展？同樣棒球
係咪次一等，所以不如唔去

想食香腸

興唔興玩膠紙

日本人係有責任d
香港d 名校, 好多學生收生時話會打校隊, 入咗去就無咗回事

唔係因為次一等所以不如唔去，而係我有得揀去日本咁就梗係去日本，始終文化同埋各方便都好過台灣。如果冇得去日本我都會揀去台灣，因為留喺香港真係冇乜作為

唔興，我地直接丟粉刷

三年級生係咪好搏命？
話晒最後既夏天

輸左比賽係咪會喊？

樓主加油!!!!!!!

有冇整濕個口罩再帶住訓練

冇，不過有training mask

巴打真係好撚熱血

加油 poon san

衝鋒21

緊係認自己做日本人

This 架仔
Me ok

日日見打田

咁練波點算？
係咪永遠都要就住練，eg70%
到比賽先真係出力90-100%？

134球速算快定慢
見過最快係幾多

巴打真係好撚型
年紀細細就敢放手追夢
加油！！

投手一個星期練七日波得三日會投波，兩日調整一日用力投，其他日日都係跑步做重量。去到比賽期先會逐漸加個投球量

巴打，冇咩事唔好返嚟喇
走啦你，留係日本又好，台灣又好，總知唔好返嚟
繼續向前衝啦

價錢如何？

話快就一定唔算快，話慢又唔會好慢
見過最快146

唔清楚喎，屋企人處理

樓主用金屬棒定木棒？

係咪多數人用金屬？

最叻投咩種類嘅波
同埋最想打係咩位置
我睇漫畫好似話140已經係好top嘅人先做到？

打到好似鑽石王牌咁就好
祝你係棒球道上行出自己嘅路

唔好聽啲厹連登仔講係咁玩
始終職業先係你而家最先要追求嘅嘢 俾心機

高中一定要用金屬，
平時練波用木棒

有老師名應該可以起底

指差同直波
冇最想
145以上先係

唔會適應唔到？

唔會

幾時下克上

等睇春季甲子園直播

咩係下克上

有冇諗住升埋大學？
我有一刻諗過去日本讀phd

巴打加油，隻身追夢好難，期望你可以打到入日本聯賽，去實現夢想。

介紹你睇套網球漫畫

八雲小姐想要餵食

咩運動？

未必喺度讀大學啦

咁怕唔怕黑？

直接去mlb啦

咁撚靚
香港嗰啲做乜撚

可以講下各科上堂教d咩?

maths, 體育等就唔駛

國語教文言文，英文教小學英文，科學都係香港嗰啲，地理同社會都係教返日本嘅。

ススボ 係咩黎

咁比心機學下野啦
野球係香港完全唔hit

PE，但我哋體育班嗰一堂就唔使上直接去球場練波

獎學金有幾多?

樓主依家一年預?

大半
一年生，但實質年齡係二年

支持巴打追夢
利申 喺香港踢咗14年波 而家20歲都一事無成

香港有劍擊冠軍
單車冠軍
希望可以有香港人參與的高水準棒球賽

幫下hk發展棒球

贏左重要賽事記得上來開post

甲子園post見過你 加油打入夏甲

年紀細又話人敢放手追夢
年紀大又話人仲追乜9夢

其實追夢既人好少考慮咁多 基本上想做就去做
自以為好識諗做決定既人先有束縛 結果乜春都做唔到

一間學校有幾多人？點解可以有咁多隊

一級二百幾三百個

巴打加油，努力追求自己夢想

有冇遇過痴漢

你對off-white炒價買?
Between,我加油支持你!

就爆post

“你加油,我支持你!”先啱

有無睇過童夢

如果1001大家想唔想我開2？

支持

有冇架妹fans

學校嗰啲算唔算

巴打一定好有錢 好葡萄，咁讀一年大概幾錢?

算
有冇教佢地講廣東話
教佢地講粗口之後錄一句上黎

唔清楚喎呢個又，都係屋企人處理

樓主去日本之前讀到中幾？

中四

樓主做咩係香港果陣會玩係香港咁冷門既運動? 同埋果陣讀邊間有得玩

都係跟住阿哥一齊打棒球，同埋我間學校係冇得打棒球嫁

研究下先

想聽架妹版呀

架妹好難㗎喎，返學校唔用得電話㗎啵

架妹個屌你老母好似好撚正

巴打加油!

放學咪得

放學要即刻去球場練波

去個WC叫架妹講 講完走得

日日都練？

你個名比人 隊左未？

咩叫俾人隊左未

星期六日呢

都要

之前唔係有個 作對po係你個名 一見到就諗起

係 諗唔到個名咪叫呢個

飛機都唔得閒打

就快1001開定2都得

屌 咁叫條架妹講屌你老母好難咩

開咗我未必有時間好似今日唔使返學咁咁快就覆到

有冇架妹偷睇你地練波

樓主有冇n1

冇，因為球場離學校踩單車要5分鐘，而且巴士站係另一邊所以通常都唔會嚟呢邊

冇，冇考過。

如果過得嚟肯定對其中一個人有意思

但如果有比賽嘅話通常都會有幾條女嚟睇，應該係隊友啲女朋友

有冇游泳堂

冇 游泳堂

日本高中籃球係咪真係好唔受歡迎？

有人講到學日文
我建議可以買google book store嘅日文書
而家有張$40 hkd coupon for books over $40
可以睇下自己搞唔搞得掂
另外有個自學網
應該適合初學者
咁其他人唔洗再問啦

樓主係咪住藍田之前係日經讀過sng同步課程

羨慕樓主搵到自己既路
加油

轉校啦

呢樣真，打唔到日本，都去台灣發展下，返嚟香港死路一條

巴打有時間可以搵安達充嘅＂touch＂嚟睇下，好多少年回憶…

巴打可以走孝太郎路線，應該好殺食…

屌 有女係度哂命

點解架妹d腳咁粗

註冊左轉校就冇得再打波

我嗰間還好，因為可能好多都係運動員

有冇體操隊

打棒球唔冷靜啲點打

係咪a隊先可以打正式比賽

冇，得棒球籃球足球羽毛球網球排球boxing同埋高爾夫球

係，70幾個人入邊揀18個

有肉地先正

e.g.？？

一年級好少a隊？

女足

有沒有機會來睇你比賽？ 我住係大分縣

得兩個

春季甲子園3月23日開幕，有機會可以來。不過我未必有機會上場， 因為競爭太大

日本妹係咪好口臭

日本學生自細訓練水平都好過香港 會唔會難追

點解日本jk可以染頭髮，又化妝返學嘅？

鑽A

基本上如果真係操得勁嘅話係初中三年班至高一，同埋自己本身都唔係話好差所以唔難聚，甚至係一年級入邊算係勁嘅人

我哋學校冇，唔知

我都想去日本讀高中 好想著靚校服

一套校服好貴 差唔多六千幾七千港幣

希望呢個po開（2），仲有好多嘢想問…

原來咁貴㗎？係咪間間學校都差唔多價？

係，日本啲校服通常都好貴

你間學校係比較嚴？

唔算

咁啲人點更換校服？係咪大多數人都係得一套校服？

有冇過後宮生活

你哋間學校俾唔俾放頭髮返學？

係，同埋日本好乾燥唔會點流汗，所以都係一個星期洗一次就OK

加油巴打

你哋學校旅行會去邊㗎？

可以留日本就日本啦…台灣據講有時會打假波，無謂去到打得唔開心…

可以

休學旅行，可以揀幾個地方。東京大阪韓國台灣中國美國都有

好耐年前就有打架波，而家完全冇啦

你哋學校會唔會有啲女仔帶頭bully人㗎？

但係你冇日文底就去日本，一開始咪好難適應囉？大概用咗幾耐時間先開始聽得明？

一個月多少少左右，可能我因為適應能力算幾強所以都唔覺得好辛苦

好正呀 好想去日本做jk

佢哋會唔會覺得你英文好勁，經常請教你？

會啊，考試之前好多都會嚟問我呢樣果樣。但通常都好快就解答到因為我唔使溫書

你哋學校係冇人化妝定係唔俾化妝？因為我follow咗好多jk見佢哋都有化妝戴con返學

化少少應該可以，喺學校都冇見啲好誇張嘅

喺日本讀緊高中 你問我答(2)

就黎爆啦

推

巴打，有無Fans Club? 想Join~

Instagram Jordanwen11